「潮流」點解只有黑白藍洗水牛？

點解冇紅、綠、紫、黃....... 之類的洗水牛仔褲？

乜真係冇market?

出多D街啦，無

哪有得買呀，圖呢